呢個 Forex Strategy work 唔 work ?

自己用左一星期左右, 做 EUR/USD , 暫時都未輸過 , TP = 30點 , SL = 100點, 如果用呢個 risk & reward ratio, win-rate 過 77%就ok. 想自己整隻 EA ( Expert Advisor ) 用呢個 strategy 黎做多幾年 backtest, 睇下係咪真係 work, 有冇Ching 有興趣一齊研究下, 或者大家覺得呢個 strategy long term work 唔 work ?

push

發達了

LM

你100sl 當你70%win rate

輸3次無左300pips 如果你咁唔好彩輸左4次 400pips 要win多20次先breakeven

win多10幾次

呢一個星期eurusd升都仲掂

佢係scalping 所以同long trend 無咩關係

lm

backtest 過到三年話你叻

好得閒同你玩下

start equity =1000
lot size = 0.1

完

Ching 介唔介意留個tg,有其他野想揾個識寫EA既高手傾下

要比好多時間試，而且一個大轉向仲得唔得好難講

其實d condition set 錯左不過我估都係垃圾stragey 多

唔留了 唔係高手 easy language 黎